<?xml version="1.0" encoding="utf-16"?>
<document>

	<!-- male -->

	<item>
		<key>
			<string>#maleGenderMemory</string>
		</key>
		<value>
			<string>Да, теперь я вспомнил: я был мужчиной. С детства меня учили, что я должен быть сильным и надежным. Честным. Щедрым. И смелым. Я был вдохновлен список своих хороших качеств. Мне казалось, что мир ждет моих побед!</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#maleCrisis</string>
		</key>
		<value>
			<string>Но скоро я понял, что быть мужчиной - это не только красивые слова. Работа, работа, еще больше работы, изматывающие годы карьерной борьбы. Был ли у меня выбор? Наверное. Но антидепрессанты не осуждают. Вот почему я выбрал их.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#maleDrugs</string>
		</key>
		<value>
			<string>3 text for the diary</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#malePride</string>
		</key>
		<value>
			<string>4 text for the diary</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#maleFear</string>
		</key>
		<value>
			<string>5 text for the diary</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#maleAnger</string>
		</key>
		<value>
			<string>Да, теперь я вспомнил: я был мужчиной. С детства меня учили, что я должен быть сильным и надежным. Честным. Щедрым. И смелым. Я был вдохновлен список своих хороших качеств. Мне казалось, что мир ждет моих побед!</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#maleLoneliness</string>
		</key>
		<value>
			<string>Но скоро я понял, что быть мужчиной - это не только красивые слова. Работа, работа, еще больше работы, изматывающие годы карьерной борьбы. Был ли у меня выбор? Наверное. Но антидепрессанты не осуждают. Вот почему я выбрал их.</string>
		</value>
	</item>

	<!-- female -->

	<item>
		<key>
			<string>#femaleGenderMemory</string>
		</key>
		<value>
			<string>И правда, как я могла забыть? Я была женщиной - может, и не из красоток, но довольно привлекательной. В любом случае, у меня достаточно поклонников. Но мои родители всегда говорили, что я должна быть хорошей девочкой и, как следствие, прекрасной женой.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femaleCrisis</string>
		</key>
		<value>
			<string>Но они ошибались. Уже в школе я возненавидела эти унизительные стереотипы о моем "предназначении". И вместо семьи я выбрала карьеру. Конечно, с самого начала мне приходилось доказывать, что я не хуже мужчин. И в какой-то момент я поняла, что валиум - лучший помощник в карьерной борьбе.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femaleDrugs</string>
		</key>
		<value>
			<string>Я достаточно быстро смекнула, что единственная важная вещь в мире - это деньги. Кто бы что ни говорил, за них можно купить счастье. Уже в 23 года я начала свое дело и быстро сколотила состояние. По меркам моего окружения я была богата, но этого мне было мало.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femalePride</string>
		</key>
		<value>
			<string>Образцовой дочки из меня не получилось: я сразу дала понять, что сама могу разобраться со своей жизнью. Самонадеянные хахали и пустоголовые подружки быстро сменялись и оставались в прошлом. Я знала себе цену, и она росла вместе со мной.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femaleFear</string>
		</key>
		<value>
			<string>Я утопилась в собственной ванной в возрасте 45 лет. Так сложилось, что деньги стали смыслом моей жизни. Жадность управляла мной, как марионеткой. И когда кризис ожрал мое состояние, ниточки лопнули. Теплая вода и чудовищное отчаяние стали смертельным дуэтом.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femaleAnger</string>
		</key>
		<value>
			<string>Я умерла в 33 года от отравления лекарствами. Незаметно для себя я серьезно подсела на валиум, не могла прожить и дня без своих "волшебных пилюль". После увольнения дозы все увеличивались, пока в один прекрасный вечер я не приняла достаточно, чтобы не проснуться.</string>
		</value>
	</item>
	<item>
		<key>
			<string>#femaleLoneliness</string>
		</key>
		<value>
			<string>В 62 года я умерла от тромба. Если бы кроме меня в квартире был еще кто-то, возможно, меня удалось бы спасти. Хотя зачем кому-то откачивать одинокую вредную старуху? Сгусток крови попал в мозг, и я просто упала на пол, чтобы больше никогда не встать.</string>
		</value>
	</item>
</document>